係咪因為賊登冇膠+冇PM，尹志平手足先唔過來？

(笑)

呢度無膠處